連登多唔多巴絲生過蛇？

想問下呢度多唔多巴絲生過蛇？

二歲頭 生蛇
好彩只係生好小位置

但依家d印仲未退，唔知算好返未

仲使唔使戒口呢

推

推
係咪大家都咁健康？

生過，睇醫生嗰時以經好得七七八八，真係生咗都唔知

一月一號生蛇

你d紅印幾耐先好

What?

我都仲未退

巴打生左幾耐？

仲有冇戒口？

17歲已經生左 睇西醫食抗生素 搽藥一個星期好快就乾水結焦 然後再睇中醫調理 生蛇姐係水痘翻發 代表你身體差 勉疫力弱 再加上係睡眠不足 好翻都要戒下口 唔好再食禁多熱氣嘢 因為可以會再翻發 好撚唔開心 留左印係背脊 依架揸去喜x疤 希望去左 希望各位巴絲好好愛錫自己

絲打？

我今日食完m記 隻腳有d痛 蛇生係大腿度
諗緊要唔要再去睇中醫

Cls 仲食M記。。。睇西醫好得快 中醫至少1個幾月架 我嗰時西醫一個星期 仲要開埋假叫我休息

冇野想食
我成個月架啦～食左西藥
食過兩次中藥
但成日都好夜訓 戒唔到

前後一個月左右，初時係啲關節同神經痛，後尾有紅色點點，成條線咁

夜訓身體點排毒🙂

我會再早d訓架啦

小學生過
成個背脊都係 又痕又痛好辛苦
但好似茶左個零星期藥膏就冇野
後來都冇印冇返發

巴打唔使食藥？

唔記得了 十幾年前
淨係記得好辛苦 r又痛 唔r又痕

個陣中學生 睇西醫refer我去藥房買盒八百幾嘅藥
愈早食愈好喇 之後淨係痛同痕 慢慢退 搽埋西醫啲膏
基本上同跌打戒口一樣 仲要戒多好多 熱氣都不了
個陣我阿嫲話唔好食綠色嘅菜
不管你信不信 反正我信了
老智慧老傳統 無科學根據

小學個時生過 個時仲成日俾老母嚇我圍住生一個圈就會死
即刻唔敢繼續R痕個D位跟住準時食哂一大堆藥

生過，半夜痕醒真係好難頂

生係屁屁位 痕到痴線！仲有大腿側條筋抽住，以為做運動拉傷，原來係生蛇神經抽住，生蛇真係好辛苦！唔敢再夜訓，一夜訓就好驚復發

讀小學4年班個陣生過蛇

個時以為比蚊咬 但有時癢有時又好痛

忍佐幾日覺得唔對路同阿媽講 跟住check到係生蛇

個時其實已經接近完成一圈（個時啲人話生蛇行完一圈會死）

嚇到我媽帶我去睇醫生（診所咁 我估係中醫館）

跟住個醫生無開藥比我食 剩係拎啲藥膏（綠色一petpet）

唔濕得水 (up）住佢成2星期 就好番

我記得係筲萁灣街士個頭醫館

你可以探下路

我成日食綠色菜

幾耐好返？有冇印？

真係up足兩星期？ 咁點沖涼

完全無印 靚靚仔仔

我係大腿位有一達
一開波好似俾蟻咬
依家行得耐會覺得痛
我真係成日都好夜訓

生過
胸口位置
13歲生過

我啲印好似冇消退既跡象
好驚 冇得著短褲

巴打你地都咁細個就生既？

小學生過
背脊有一撻 好似俾針拮咁
但幾耐好返就唔記得左

個時靠用毛巾濕水抹唔係生蛇個啲位

生蛇個啲位係無抹過

生緊 睇西醫話食藥一個星期好 唔食就四個星期自己會好 同埋唔使搽野

前排成日深夜睇波生蛇
明明日日都訓夠8個鐘都生
一開始完全唔痛唔痕 以為生濕疹
去到第四日朝早越生越多後尾send 相問人 個個都話我生蛇 即刻睇醫生
食左五日藥好返晒
但d印仲係度
比較好彩既係食緊第三日藥先有小小痛 好似有傷口果隻痛

不過上網睇話好小人會生兩次蛇，其實係唔係？

我都係上個月生完
依家條頸仲係好多紅色1點點

我睇個陣都有藥膏

頸好慘呀

我一開始睇個醫生話我俾蝨咬
過多一個禮拜都冇好
就再去睇專科 佢就話我生蛇
食一星期藥
之後我再睇中醫
依家都唔知好返哂未 行得耐隻腳會痛

月頭大髀生過
食藥好快好
不過會有疤痕留低

咁你睇第一次果個醫生有問題啦
72小時內食藥可以將病情減到最低
過左72小時d病毒入左神經可以做成永久痛症

上網睇有錯請指正

小學果陣喺背脊生過
又痕又痛仲成日有一股灼熱感
真係生不如死
好返之後留印同埋果個位啲體毛生得特別濃密

而家生緊蛇三個禮拜，過咗72小時黃金時間之後先睇醫生，政府醫生話已經冇嘢可以做到，只有等佢自己好返，所以淨係比咗啲止痕同埋止痛藥我，上個禮拜終於忍唔住睇第二個私家醫生，俾咗啲藥我食，而家已經開始結焦，但都仲係好撚痕同埋神經好痛，我生係背脊同條腰，範圍都幾大下，查藥膏嘅時候自己摸到都覺得好核突，密集恐懼症

我初初起個陣係大陸都睇唔切醫生
返到黎再拖一拖就

我依家其實係有啲印 啲焦咩呀都好哂
希望腳痛係心理作用
唔想痛一世

巴打祝你快d好返！
我唔係feel到勁痛
記得唔好r佢呀

巴打我同你一樣
我右大髀
點先唔留疤

點解會生係呢個位

真係好似比火燒